Title: Tux et la plume de Ploum
Number: 3.2
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et Tolrek, le jeu de Tolrek avec ZeldaRoth, et la rubrique de l'invite avec Ploum de ploum.net
File: ParoleDeTux21.ogg
Filesize: 276835074
Date: 01-03-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
